{
    "meta": {
        "portal_name": "bah\u00e1-\u00ed-faith",
        "language": "en"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://en.recuweb.com/bah\u00e1-\u00ed-faith/",
        "graph:videos": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/bah%C3%A1-%C3%AD-faith/bah%C3%A1-%C3%AD-faith/videos.json",
        "graph:news": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/bah%C3%A1-%C3%AD-faith/bah%C3%A1-%C3%AD-faith/news.json",
        "graph:blogs": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/bah%C3%A1-%C3%AD-faith/bah%C3%A1-%C3%AD-faith/blogs.json"
    },
    "items": {
        "huffingtonpost.com/2015/04/ridv%C3%A1n-festival-bah%C3%A1-%C3%AD-holy-day-celebrates-u-ll%C3%A1h": {
            "title": "Ridv\u00e1n Festival: Bah\u00e1'\u00ed Holy Day Celebrates Bah\u00e1'u'll\u00e1h And...",
            "snippet": "The twelve day Festival of Ridv\u00e1n, celebrated April 21 to May 2, is considered the holiest for members of the Bah\u00e1'\u00ed Faith. During those dates in 1863, Bah\u00e1'u'll\u00e1h, the founder of the Bah\u00e1'\u00ed...",
            "date": "2015-04-21",
            "author_name": "The Huffington Post News Team",
            "tags": "founder,day,bah\u00e1,ll\u00e1h,celebrated,members,faith,during",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/huffingtonpost.com/2015/04/ridv%C3%A1n-festival-bah%C3%A1-%C3%AD-holy-day-celebrates-u-ll%C3%A1h",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://huffingtonpost.com/2015/04/21/ridvan-bahai-2015_n_7109554.html"
        },
        "sfbahai.org/2015/04/wednesday-&-saturday-drop-in-and-ask-the-bah%C3%A1-%C3%AD-faith": {
            "title": "Wednesday & Saturday Drop-in and Ask The Bah\u00e1'\u00ed Faith...",
            "snippet": "Wondering what the Bah\u00e1'\u00ed Faith is about? Drop in at the San Francisco Bah\u00e1'\u00ed Center (170 Valencia St.) Any Wednesday between 1:00 and 2:00 PM. or Saturday between Noon and 1:00 PM. To make an appointment,. SF Baha'i Center...",
            "date": "2015-04-15",
            "author_name": "barbara",
            "tags": "san,francisco,bah\u00e1,baha,faith,any",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/sfbahai.org/2015/04/wednesday-&-saturday-drop-in-and-ask-the-bah%C3%A1-%C3%AD-faith",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://sfbahai.org/wednesday-drop-in-and-ask-2/"
        },
        "oaklandnorth.net/2015/04/in-oakland-and-around-the-world-bah%C3%A1-i-community-begins": {
            "title": "In Oakland and around the world, the Bah\u00e1'i community begins a...",
            "snippet": "The Christian and Chinese New Years parties are long over. But on March 21, the Bah\u00e1'i celebrated their Naw-R\u00faz (literally, New Year). The Bah\u00e1'i faith was established a century and a half ago and has more than 5 million...",
            "date": "2015-04-10",
            "author_name": "Hans Liedtke",
            "tags": "celebrated,community,world,bah\u00e1,faith",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/oaklandnorth.net/2015/04/in-oakland-and-around-the-world-bah%C3%A1-i-community-begins",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://oaklandnorth.net/2015/04/10/in-oakland-and-around-the-world-the-bahai-community-begins-a-new-year/"
        },
        "thecoastnews.com/2015/03/students-of-bah%C3%A1-%C3%AD-religion-banned-from-pursuing-higher-education": {
            "title": "Students of Bah\u00e1'\u00ed religion banned from pursuing higher education...",
            "snippet": "In Iran, Khodadadadeh, 34, was banned from receiving any access to higher education. That's because he's of the Bah\u00e1'\u00ed faith, a religious minority in Iran, which has been subject to religious persecution, including not being...",
            "date": "2015-03-22",
            "author_name": "Tony Cagala",
            "categories": "students,religion,education",
            "tags": "any,access,access-to-higher,higher,bah\u00e1,religion,education,iran,faith,religious,minority",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/education/thecoastnews.com/2015/03/students-of-bah%C3%A1-%C3%AD-religion-banned-from-pursuing-higher-education",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://thecoastnews.com/blog/2015/03/students-of-bahai-religion-banned-from-pursuing-higher-education-in-iran-still-find-ways-to-learn/"
        },
        "bahai.ie/2015/03/bah%C3%A1-%C3%AD-faith-ireland-letterkenny-voices-concern-for-victims-of": {
            "title": "Bah\u00e1'\u00ed Faith Ireland Letterkenny Voices Concern for Victims of...",
            "snippet": "To Light a Candle highlights the challenges facing Bah\u00e1'\u00ed youth in Iran who are denied access to third level education. Its screening was supported by the Letterkenny group Art of Resistance and the local Bah\u00e1'i community.",
            "date": "2015-03-21",
            "author_name": "NSA001",
            "categories": "education",
            "tags": "community,local,screening,access,level,highlights,challenges,faith,faith_ireland,ireland,bah\u00e1,light,candle,iran,education,group",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/education/bahai.ie/2015/03/bah%C3%A1-%C3%AD-faith-ireland-letterkenny-voices-concern-for-victims-of",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://bahai.ie/letterkenny-voices-concern-for-victims-of-human-rights-abuses/"
        },
        "bahai.ie/2015/03/bah%C3%A1-%C3%AD-faith-ireland-kilkenny-supportive-of-human-rights": {
            "title": "Bah\u00e1'\u00ed Faith Ireland Kilkenny Supportive of Human Rights for All...",
            "snippet": "Kilkenny Mayor Andrew McGuinness opened proceedings at the recent screening of the Maziar Bahari film To Light a Candle. Hosted by the Bah\u00e1'\u00ed community of Kilkenny the event drew attention to the plight of the Iranian...",
            "date": "2015-03-19",
            "author_name": "NSA001",
            "categories": "rights",
            "tags": "attention,community,screening,human,faith,faith_ireland,ireland,bah\u00e1,film,light,candle,iranian",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/rights/bahai.ie/2015/03/bah%C3%A1-%C3%AD-faith-ireland-kilkenny-supportive-of-human-rights",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://bahai.ie/kilkenny-supportive-of-human-rights-for-all-iranians/"
        },
        "sfbahai.org/2015/03/the-19-day-fast-baha-i-faith-in-san-francisco": {
            "title": "The 19-Day Fast - Baha'i Faith in San Francisco...",
            "snippet": "Fasting has been a significant practice of religion throughout human history. Bah\u00e1'u'll\u00e1h, Prophet-Founder of the Bah\u00e1'\u00ed Faith, designated a nineteen-day period each year during which adult Bah\u00e1'\u00eds in good health fast from...",
            "date": "2015-03-01",
            "author_name": "barbara",
            "categories": "health,religion",
            "tags": "\u00eds,day,during,human,san,francisco,bah\u00e1,faith,religion,ll\u00e1h,founder",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/religion/sfbahai.org/2015/03/the-19-day-fast-baha-i-faith-in-san-francisco",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://sfbahai.org/the-19-day-fast/"
        },
        "worldreligionnews.com/2015/02/australian-singer-shameem-shares-her-baha-i-faith-in-music": {
            "title": "Australian Singer Shameem Shares Her Baha'i Faith in Her Music...",
            "snippet": "Australian singer-songwriter Shameem has followed her Baha'i faith through life and into commercial success with her latest album, The Second City.",
            "date": "2015-02-28",
            "author_name": "Krista R. Burdine",
            "categories": "life,music",
            "tags": "life,baha,faith",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/music/worldreligionnews.com/2015/02/australian-singer-shameem-shares-her-baha-i-faith-in-music",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://worldreligionnews.com/religion-news/bahai-faith/australian-singer-shameem-shares-bahai-faith"
        },
        "thewaynestater.com/2015/02/the-wayne-stater-raising-awareness-about-baha-i-faith": {
            "title": "The Wayne Stater: Raising awareness about the Baha'i faith...",
            "snippet": "Tomorrow (Thursday) at 4 p.m. in Connell 131, the campus community is invited and encouraged to learn about the Baha'i faith and the movement, Education Is Not A Crime. Followed by a brief discussion, the film To Light A...",
            "date": "2015-02-26",
            "author_name": "Brenden Buskirk, Staff Writer",
            "categories": "education",
            "tags": "education,crime,community,learn,baha,faith,film,light",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/education/thewaynestater.com/2015/02/the-wayne-stater-raising-awareness-about-baha-i-faith",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://thewaynestater.com/2938/news/raising-awareness-about-the-bahai-faith/"
        },
        "iranpresswatch.org/2015/02/baha-i-misagh-mohebpour-expelled-from-university-iran-press-watch": {
            "title": "Baha'i Misagh Mohebpour Expelled from University - Iran Press Watch...",
            "snippet": "Eventually he was called to the protection office of the university, and was verbally told that the action had been taken due to his belief in the Baha'i Faith. After contacting many officials, their responses were a collection of...",
            "date": "2015-02-05",
            "author_name": "editor",
            "categories": "belief,university",
            "tags": "due,iran,baha,university,faith",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/university/iranpresswatch.org/2015/02/baha-i-misagh-mohebpour-expelled-from-university-iran-press-watch",
            "resource_url": "http://www.google.com/search?q=bah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith%2Bbah%C3%A1%2B%C3%AD%2Bfaith&tbm=blg&output=atom&start=0&hl=en&lr=lang_en&nord=1",
            "source_url": "http://iranpresswatch.org/post/11394/"
        }
    }
}