{
    "meta": {
        "portal_name": "indigenismo",
        "language": "en",
        "updated": "20150503"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://en.recuweb.com/indigenismo/",
        "graph:videos": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/videos.json",
        "graph:news": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/news.json",
        "graph:blogs": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/indigenismo/indigenismo/blogs.json"
    },
    "items": {
        "paginasiete.bo/2015/04/renovaci%C3%B3n-o-cambio-organizativo-diario-pagina-siete": {
            "title": "Renovaci\u00f3n o cambio organizativo - Diario Pagina Siete...",
            "snippet": "Diario Pagina SieteRenovaci\u00f3n o cambio organizativoDiario Pagina SieteDesde el inicio de la gesti\u00f3n de Gobierno se hab\u00edan revelado corrientes internas, a partir de identificaciones ideol\u00f3gicas como el indigenismo, el nacionalismo y el...",
            "date": "2015-04-30",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "nacionalismo,partir,como,gobierno,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/paginasiete.bo/2015/04/renovaci%C3%B3n-o-cambio-organizativo-diario-pagina-siete",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=indigenismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://paginasiete.bo/opinion/2015/4/30/renovacion-cambio-organizativo-55044.html"
        },
        "jornada.unam.mx/2015/04/la-cultura-en-m%C3%A9xico-jornada-linea": {
            "title": "La cultura en M\u00e9xico - La Jornada en linea...",
            "snippet": "La cultura en M\u00e9xicoLa Jornada en lineaReivindican antes y mejor que nadie el indigenismo, el pasado cultural y civilizatorio de los pueblos originales, y los vuelven sujeto constante de su denuncia pl\u00e1stica y su discurso redentor. Aun Orozco,...",
            "date": "2015-04-27",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "discurso,antes,que,m\u00e9xico,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/jornada.unam.mx/2015/04/la-cultura-en-m%C3%A9xico-jornada-linea",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=indigenismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://jornada.unam.mx/2015/04/27/opinion/a09a1cul"
        },
        "la-razon.com/2015/04/mas-nacionalismo-revolucionario-del-siglo-xxi-la-raz%C3%B3n-bolivia": {
            "title": "MAS, 'nacionalismo revolucionario del siglo XXI'- La Raz\u00f3n (Bolivia)...",
            "snippet": "MAS, 'nacionalismo revolucionario del siglo XXI'La Raz\u00f3n (Bolivia)Adem\u00e1s, ya en 2007, el soci\u00f3logo Fernando Mayorga notaba en el partido de gobierno una tensi\u00f3n entre el indigenismo y el nacionalismo. Ahora, con un panorama m\u00e1s cierto a partir...",
            "date": "2015-04-12",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "partir,nacionalismo,gobierno,del,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/la-razon.com/2015/04/mas-nacionalismo-revolucionario-del-siglo-xxi-la-raz%C3%B3n-bolivia",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=indigenismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://la-razon.com/suplementos/animal_politico/nacionalismo-revolucionario-siglo-XXI_0_2250974882.html"
        },
        "eju.tv/2015/04/el-fin-del-indigenismo": {
            "title": "El fin del indigenismo -...",
            "snippet": "fin del algo dejaron en claro los recientes comicios departamentales y municipales fue el agotamiento del discurso y la pose indigenista, sobre todo como arma electoral. Los candidatos que apuestan por ese perfil ya no encandilan como antes y la...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "que,como,antes,del,discurso,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/eju.tv/2015/04/el-fin-del-indigenismo",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=indigenismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eju.tv/2015/04/el-fin-del-indigenismo/"
        },
        "entretenimiento.terra.com.mx/2015/02/comprender-el-indigenismo-implica-remitirse-a-idea-de-naci%C3%B3n-etn%C3%B3logo-terra": {
            "title": "Comprender el indigenismo implica remitirse a idea de naci\u00f3n: Etn\u00f3logo - Terra M\u00e9xico...",
            "snippet": "el indigenismo implica remitirse a idea de naci\u00f3n: Etn\u00f3logoTerra M\u00e9xicoSe presenta \"Documentos fundamentales del indigenismo en M\u00e9xico\" en la FILPM M\u00e9xico, 19 Feb (Notimex).- Para comprender el indigenismo hay que remitirse a la idea de...",
            "date": "2015-02-20",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "que,m\u00e9xico,del,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/entretenimiento.terra.com.mx/2015/02/comprender-el-indigenismo-implica-remitirse-a-idea-de-naci%C3%B3n-etn%C3%B3logo-terra",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=indigenismo&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://entretenimiento.terra.com.mx/cultura/comprender-el-indigenismo-implica-remitirse-a-idea-de-nacion-etnologo,89628d82f24ab410VgnCLD200000b2bf46d0RCRD.html"
        },
        "my.firedoglake.com/2014/11/saturday-art-and-archaeology-pull-up-a-chair-mayan-creation": {
            "title": "Saturday Art and Archaeology and Pull Up a Chair: Mayan Creation Story, Carlos Merida Lithographs...",
            "snippet": "After the Mexican Revolution, a movement that embraced surrealism and their own stories, the Indigenismo sprung up, and among its leading members, Carlos Mirada created a series of lithographs that gave impressions from the Popol Vuh narratives.",
            "date": "2014-11-08",
            "categories": "archaeology,indigenismo",
            "tags": "movement,art,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/my.firedoglake.com/2014/11/saturday-art-and-archaeology-pull-up-a-chair-mayan-creation",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=us",
            "source_url": "http://my.firedoglake.com/blog/2014/11/08/saturday-art-and-archaeology-mayan-creation-story-carlos-merida-lithographs/"
        },
        "seattleweekly.com/2013/11/visual-arts-sams-big-peru-show": {
            "title": "Visual Arts: SAMs Big Peru Show...",
            "snippet": "When one looks at the spectacular gold Mochica octopus ornament (looted in 1988... and the early-20th-century Indigenismo folk-art movement. Kingdoms is arranged as a four-gallery circuit. The first two are pre-Hispanic, where youll want to...",
            "date": "2013-11-05",
            "categories": "arts,indigenismo",
            "tags": "art,art-movement,movement,peru,visual,indigenismo,kingdoms",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/seattleweekly.com/2013/11/visual-arts-sams-big-peru-show",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=us",
            "source_url": "http://seattleweekly.com/arts/949627-129/peru-inca-art-kingdoms-century-colonial"
        },
        "peruthisweek.com/2013/08/see-pioneering-peruvian-artist-jos%C3%A9-sabogals-works-at-mali": {
            "title": "See pioneering Peruvian artist Jos\u00e9 Sabogals works at MALI...",
            "snippet": "Peruvian Writer Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas credited Jose Sabogal with being the artist who contributed... championing the cause of indigenismo. Indigenistas, as the loose coalition of visual artists, authors, and ideologists were called, promoted a...",
            "date": "2013-08-27",
            "categories": "indigenismo",
            "tags": "visual,works,indigenismo",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/peruthisweek.com/2013/08/see-pioneering-peruvian-artist-jos%C3%A9-sabogals-works-at-mali",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=us",
            "source_url": "http://peruthisweek.com/blogs-see-pioneering-peruvian-painter-jose-sabogals-works-at-mali-100752"
        },
        "andina.com.pe/2013/01/peru-to-exhibit-works-of-art-at-montreal-museum-in-canada": {
            "title": "Peru to exhibit works of art at Montreal museum in Canada...",
            "snippet": "Representing the first time Peru Indigenismo art movement has been examined in depth outside of Peru, roughly 90 works on view illustrating the reconstruction of a national identity formed after Peru independence from Spain will include paintings...",
            "date": "2013-01-25",
            "categories": "painting,indigenismo",
            "tags": "paintings,reconstruction,reconstruction-of-national,national,national-identity,national-identity-formed,identity,identity-formed,formed,works,indigenismo,indigenismo-art,indigenismo-art-movement,art,art-movement,movement,examined,examined-in-depth,depth,depth-outside,outside,peru,representing,roughly,illust,independence,spain",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/indigenismo/andina.com.pe/2013/01/peru-to-exhibit-works-of-art-at-montreal-museum-in-canada",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=us",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-peru-to-exhibit-works-of-art-at-montreal-museum-in-canada-444710.aspx"
        },
        "yareah.com/2013/01/peru-kingdoms-of-the-sun-and-moon-identities-conquest-in-early": {
            "title": "Peru: Kingdoms of the Sun and the Moon: Identities and Conquest in the Early, Colonial and Modern...",
            "snippet": "Representing the first time Peru Indigenismo art movement has been examined in depth outside of Peru, roughly 90 works on view illustrating the reconstruction of a national identity formed after Peru independence from Spain will include paintings...",
            "date": "2013-01-23",
            "categories": "painting,indigenismo,sun,moon",
            "tags": "paintings,reconstruction,reconstruction-of-national,national,national-identity,national-identity-formed,identity,identity-formed,formed,works,indigenismo,indigenismo-art,indigenismo-art-movement,art,art-movement,movement,examined,examined-in-depth,depth,depth-outside,outside,peru,kingdoms,representing,roughly,illust,independence,spain",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/moon/yareah.com/2013/01/peru-kingdoms-of-the-sun-and-moon-identities-conquest-in-early",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=indigenismo&format=RSS&cc=us",
            "source_url": "http://yareah.com/2013/01/24/peru-history-mmfa-0545/"
        }
    }
}