{
    "meta": {
        "portal_name": "fronton",
        "language": "en"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://en.recuweb.com/fronton/",
        "graph:videos": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/videos.json",
        "graph:news": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/news.json",
        "graph:blogs": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/fronton/fronton/blogs.json"
    },
    "items": {
        "sdpnoticias.com/2015/04/realizan-primer-torneo-de-front%C3%B3n-interreclusorios-en-el-df": {
            "title": "Realizan primer torneo de front\u00f3n interreclusorios en el DF -...",
            "snippet": "primer torneo de front\u00f3n interreclusorios en el \u00e9xico.- La subsecretaria del Sistema Penitenciario del Distrito Federal realiz\u00f3 el primer torneo interreclusorios de front\u00f3n en el cual compitieron 55 reos en 19 parejas y 17 individuales. El...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "fronton",
            "tags": "realiz\u00f3,torneo,front\u00f3n,del",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/sdpnoticias.com/2015/04/realizan-primer-torneo-de-front%C3%B3n-interreclusorios-en-el-df",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sdpnoticias.com/local/ciudad-de-mexico/2015/04/22/realizan-primer-torneo-de-fronton-interreclusorios-en-el-df"
        },
        "providencejournal.com/2015/04/tiverton-site-eyed-for-expanded-newport-grand-the-providence-journal": {
            "title": "Tiverton site eyed for expanded Newport Grand - The Providence Journal...",
            "snippet": "The Providence JournalTiverton site eyed for expanded Newport GrandThe Providence JournalIts existing gambling facilities emerged from a converted jai alai fronton and a greyhound racing track. There also has never been a request to move a license...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "gambling,fronton",
            "tags": "fronton",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/providencejournal.com/2015/04/tiverton-site-eyed-for-expanded-newport-grand-the-providence-journal",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://providencejournal.com/article/20150421/NEWS/150429790/13942/BUSINESS"
        },
        "mno.hu/2015/04/t%C3%B6bb-fronton-is-visszavonul%C3%B3t-f%C3%BAjt-a-korm%C3%A1ny": {
            "title": "T\u00f6bb fronton is visszavonul\u00f3t f\u00fajt a korm\u00e1ny -...",
            "snippet": "\u00f6bb fronton is visszavonul\u00f3t f\u00fajt a korm\u00e1ny \u00f6bb fronton is visszavonul\u00f3t f\u00fajt a korm\u00e1ny az egyetemist\u00e1k t\u00fcntet\u00e9se ut\u00e1n. Megmarad a nemzetk\u00f6zi tanulm\u00e1nyok \u00e9s a kommunik\u00e1ci\u00f3 szak is, ezek \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1ra a Magyar Rektori...",
            "date": "2015-04-21",
            "categories": "es,fronton",
            "tags": "\u00e9s,t\u00f6bb,fronton",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/mno.hu/2015/04/t%C3%B6bb-fronton-is-visszavonul%C3%B3t-f%C3%BAjt-a-korm%C3%A1ny",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mno.hu/ahirtvhirei/tobb-fronton-is-visszavonulot-fujt-a-kormany-1282879"
        },
        "andina.com.pe/2015/04/se-realiz%C3%B3-con-gran-%C3%A9xito-el-campeonato-nacional-de-paleta-front%C3%B3n": {
            "title": "Se realiz\u00f3 con gran \u00e9xito el campeonato nacional de paleta de front\u00f3n - Andina...",
            "snippet": "Se realiz\u00f3 con gran \u00e9xito el campeonato nacional de paleta de front\u00f3nAndinaPor su parte, Fernando Patroni, Presidente de la Federaci\u00f3n Deportiva de Paleta Front\u00f3n felicit\u00f3 la iniciativa del Club Miraflorino y se comprometi\u00f3 a promover un...",
            "date": "2015-04-17",
            "categories": "fronton",
            "tags": "club,front\u00f3n,realiz\u00f3,gran,del",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/andina.com.pe/2015/04/se-realiz%C3%B3-con-gran-%C3%A9xito-el-campeonato-nacional-de-paleta-front%C3%B3n",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://andina.com.pe/agencia/noticia-se-realizo-gran-exito-campeonato-nacional-paleta-fronton-552236.aspx"
        },
        "hu.euronews.com/2015/04/t%C3%B6bb-fronton-t%C3%A1mad-az-iszl%C3%A1m-%C3%A1llam-irakban-euronews-hungarian": {
            "title": "T\u00f6bb fronton t\u00e1mad az Iszl\u00e1m \u00c1llam Irakban - euronews Hungarian...",
            "snippet": "euronews HungarianT\u00f6bb fronton t\u00e1mad az Iszl\u00e1m \u00c1llam Irakbaneuronews HungarianHeves ellent\u00e1mad\u00e1sba kezdett a mag\u00e1t Iszl\u00e1m \u00c1llamnak nevez terrorszervezet \u00c9szak- \u00e9s Nyugat-Irakban. A vil\u00e1gh\u00e1l\u00f3ra felt\u00f6lt\u00f6tt vide\u00f3juk a Baidzsi...",
            "date": "2015-04-16",
            "categories": "fronton,es",
            "tags": "t\u00f6bb,fronton,euronews,hungarian,\u00e9s",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/es/hu.euronews.com/2015/04/t%C3%B6bb-fronton-t%C3%A1mad-az-iszl%C3%A1m-%C3%A1llam-irakban-euronews-hungarian",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hu.euronews.com/2015/04/16/tobb-fronton-tamad-az-iszlam-allam-irakban/"
        },
        "ladepeche.fr/2015/04/1500-visiteurs-au-salon-fotograf-fronton-2015": {
            "title": "1500 visiteurs au salon Fotograf'Fronton 2015 -...",
            "snippet": "1500 visiteurs au salon Fotograf'Fronton club photo de Fronton a organis\u00e9 son salon photo annuel. Une septi\u00e8me \u00e9dition qui a port\u00e9 ses fruits avec une belle reconnaissance du public venu en nombre pour appr\u00e9cier les \u0153uvres des diff\u00e9rents...",
            "date": "2015-04-11",
            "categories": "fruit,fronton",
            "tags": "club,fronton",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/ladepeche.fr/2015/04/1500-visiteurs-au-salon-fotograf-fronton-2015",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ladepeche.fr/article/2015/04/11/2084724-1500-visiteurs-au-salon-fotograf-fronton-2015-2015.html"
        },
        "wine-searcher.com/2015/04/chateau-plaisance-fronton-france": {
            "title": "Chateau Plaisance, Fronton, France...",
            "snippet": "This is the second most highly rated Fronton wine (based on critic scores). This is the third most searched for among this region's wines (by Wine-Searcher users). Interest in this wine is less pronounced than in previous years. Widely available in...",
            "date": "2015-04-10",
            "categories": "fronton",
            "tags": "fronton",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/wine-searcher.com/2015/04/chateau-plaisance-fronton-france",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton%2Bfronton&format=RSS&cc=us",
            "source_url": "http://wine-searcher.com/wine-105238-0001-chateau-plaisance-fronton-france"
        },
        "nepszava.hu/2015/04/francia-offenz%C3%ADva-a-nyugati-fronton-n%C3%A9pszava": {
            "title": "Francia offenz\u00edva a nyugati fronton - N\u00e9pszava...",
            "snippet": "N\u00e9pszavaFrancia offenz\u00edva a nyugati frontonN\u00e9pszavaA franci\u00e1k azonban, \u00fagy l\u00e1tszik, nem rettennek vissza a nagy vesztes\u00e9gtl \u00e9s folytatj\u00e1k erfesz\u00edt\u00e9seiket, amellyel egyr\u00e9szt az a c\u00e9ljuk, hogy \u00e1tt\u00f6rj\u00e9k a n\u00e9met frontot, m\u00e1sr\u00e9szt...",
            "date": "2015-04-09",
            "categories": "es,fronton",
            "tags": "nem,\u00e9s,fronton",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/nepszava.hu/2015/04/francia-offenz%C3%ADva-a-nyugati-fronton-n%C3%A9pszava",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://nepszava.hu/cikk/1053656-francia-offenziva-a-nyugati-fronton"
        },
        "brownsvilleherald.com/2015/04/police-man-threatened-officers-with-knives": {
            "title": "Police: Man threatened officers with knives...",
            "snippet": "Authorities said Hernandez swung the knives at the officers after they responded to a call of a burning vehicle around 4:20 a.m. Wednesday at the 300 block of West Fronton Street. Hernandez had been fighting with family members on West Fronton...",
            "date": "2015-04-08",
            "categories": "fronton",
            "tags": "fronton",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/brownsvilleherald.com/2015/04/police-man-threatened-officers-with-knives",
            "resource_url": "http://www.bing.com/news/search?first=1&q=fronton&format=RSS&cc=us",
            "source_url": "http://brownsvilleherald.com/premium/article_96169448-de66-11e4-b5b1-6b3d35add37d.html"
        },
        "hu.euronews.com/2015/04/%C3%B6nk%C3%A9ntesek-s%C3%BCtnek-az-ukr%C3%A1n-fronton-harcol%C3%B3-katon%C3%A1knak-h%C3%BAsv%C3%A9tra-euronews-hungarian": {
            "title": "\u00d6nk\u00e9ntesek s\u00fctnek az ukr\u00e1n fronton harcol\u00f3 katon\u00e1knak h\u00fasv\u00e9tra - euronews Hungarian...",
            "snippet": "\u00d6nk\u00e9ntesek s\u00fctnek az ukr\u00e1n fronton harcol\u00f3 katon\u00e1knak h\u00fasv\u00e9traeuronews HungarianEz a kijevi asszony \u00e9s a l\u00e1nya sz\u00e1z s\u00fctem\u00e9nyt s\u00fct\u00f6ttek- de nem a saj\u00e1t \u00fcnnepi asztalukra sz\u00e1nj\u00e1k azokat, hanem a kelet-ukrajnai fronton az oroszbar\u00e1t...",
            "date": "2015-04-07",
            "categories": "es,fronton",
            "tags": "nem,\u00e9s,fronton,euronews,hungarian",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/fronton/hu.euronews.com/2015/04/%C3%B6nk%C3%A9ntesek-s%C3%BCtnek-az-ukr%C3%A1n-fronton-harcol%C3%B3-katon%C3%A1knak-h%C3%BAsv%C3%A9tra-euronews-hungarian",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=fronton%2Bfronton&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://hu.euronews.com/2015/04/07/onkentesek-sutnek-az-ukran-fronton-harcolo-katonaknak-husvetra/"
        }
    }
}