{
    "meta": {
        "portal_name": "escalada",
        "language": "en"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://en.recuweb.com/escalada/",
        "graph:videos": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/videos.json",
        "graph:news": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/news.json",
        "graph:blogs": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/blogs.json"
    },
    "items": {
        "youtube.com/2015/02/ubt-escalada-campeonato-brasileiro-de-boulder-2014": {
            "title": "UBT Escalada - Campeonato Brasileiro de Boulder 2014...",
            "snippet": "UBT Escalada - Campeonato Brasileiro de Boulder 2014 Campeonato Brasileiro de Boulder realizado na UBT Escalada em parceria com a ABEE. 4 de Outubro de 2014. Filmagem Pedra Viva. From: UBT Escalada Views: 998 8 ratings Time: 09:51 More in Sports...",
            "date": "2015-02-11",
            "author_name": "UBT Escalada",
            "categories": "escalada,sport",
            "tags": "campeonato,escalada,sports",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/sport/youtube.com/2015/02/ubt-escalada-campeonato-brasileiro-de-boulder-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=escalada%2Bescalada&hl=en&lang=en&lr=en&orderby=relevance_lang_en",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=DjfLr6y303Y&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/DjfLr6y303Y/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/10/2014-rally-arc-teryx-d-escalada-de-terradets-climbing": {
            "title": "2014 Rally Arc'Teryx d'Escalada de Terradets Climbing...",
            "snippet": "2014 Rally Arc'Tery 12 hores escalada Terradets content on Outdoor Sport Channel. The Rally consists in climbing as many very long routes as possible (between 200 and 500 m. high each), located in the wall of les Bagasses and nearby walls. Each...",
            "date": "2014-10-29",
            "author_name": "info940",
            "categories": "climbing,sport,escalada",
            "tags": "climbing,routes,outdoor,escalada,between",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/dailymotion.com/2014/10/2014-rally-arc-teryx-d-escalada-de-terradets-climbing",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/en/search/escalada+escalada/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x28ude7_2014-rally-arc-teryx-d-escalada-de-terradets-climbing_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x28ude7_2014-rally-arc-teryx-d-escalada-de-terradets-climbing_sport"
        },
        "youtube.com/2014/09/adam-ondra-ganador-del-campeonato-mundo-de-escalada-gij%C3%B3n-2014": {
            "title": "Adam Ondra, ganador del Campeonato del Mundo de Escalada de Gij\u00f3n 2014...",
            "snippet": "Adam Ondra, ganador del Campeonato del Mundo de Escalada de Gij\u00f3n 2014 From: Desnivel TV Views: 7877 40 ratings Time: 05:33 More in Sports...",
            "date": "2014-09-19",
            "author_name": "Desnivel TV",
            "categories": "escalada,sport",
            "tags": "ganador,campeonato,mundo,escalada,sports",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/sport/youtube.com/2014/09/adam-ondra-ganador-del-campeonato-mundo-de-escalada-gij%C3%B3n-2014",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=escalada%2Bescalada&hl=en&lang=en&lr=en&orderby=relevance_lang_en",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=q994qep1K-g&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/q994qep1K-g/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/la-prueva-psicobloc-de-escalada-en-puente-reina": {
            "title": "La prueva Psicobloc de escalada en Puente La Reina...",
            "snippet": "La prueva Psicobloc de escalada en Puente La Reina La prueva Psicobloc de escalada en Puente La Reina. El californiano Chris Sharma ha sido el ganador de la prueba Psicobloc que tiene lugar en el puente de lo... From: EiTB Views: 3227 7 ratings...",
            "date": "2014-07-22",
            "author_name": "EiTB",
            "categories": "escalada",
            "tags": "que,ganador,escalada",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/youtube.com/2014/07/la-prueva-psicobloc-de-escalada-en-puente-reina",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=escalada&hl=en&lang=en&lr=en&orderby=relevance_lang_en",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=280Jfea95p0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/280Jfea95p0/0.jpg"
        },
        "youtube.com/2014/07/escalada-juan-and-diego-se%C3%B1aret-r%C3%ADo-loa-chile-climbing-adidas-outdoor": {
            "title": "Escalada Juan and Diego Se\u00f1aret R\u00edo Loa (Chile) Climbing adidas Outdoor...",
            "snippet": "Escalada Juan and Diego Se\u00f1aret R\u00edo Loa (Chile) Climbing adidas Outdoor Chilean brothers Juan and Diego Se\u00f1aret climbing in the II region of Chile around of R\u00edo Loa. Challenging routes in a great surrounding nature. The sent \"Diedro Rupestre\",...",
            "date": "2014-07-17",
            "author_name": "adidas Outdoor",
            "categories": "nature,climbing,escalada",
            "tags": "routes,climbing,escalada,outdoor",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/youtube.com/2014/07/escalada-juan-and-diego-se%C3%B1aret-r%C3%ADo-loa-chile-climbing-adidas-outdoor",
            "resource_url": "http://gdata.youtube.com/feeds/base/videos?max-results=50&start-index=1&client=ytapi-youtube-search&v=2&q=escalada%2Bescalada&hl=en&lang=en&lr=en&orderby=relevance_lang_en",
            "source_url": "http://youtube.com/watch?v=2uQe9Bbuuz0&feature=youtube_gdata",
            "img_url": "http://img.youtube.com/vi/2uQe9Bbuuz0/0.jpg"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/sefo-guitarreada-ac%C3%BAstica": {
            "title": "Sefo - Guitarreada ac\u00fastica...",
            "snippet": "Sefo presenta su primer disco solista Escalada Horizontal. El madrile\u00f1o integra la banda de Franco De Vita, acaba de mudarse a Austin y lanza su propio repertorio Rock-Pop. Mira Lento y Vac\u00edo, en exclusiva por: Blastro2Tags: Live Performance...",
            "date": "2014-03-20",
            "author_name": "Blastro2",
            "categories": "escalada",
            "tags": "exclusiva,exclusiva-por,por,mira,mira_lento,lento,lanza,lanza-su-propio,propio,propio-repertorio,repertorio,acaba,acaba-de-mudarse,mudarse,franco,franco_de_vita,vita,madrile\u00f1o,madrile\u00f1o-integra,integra,integra-la-banda,banda,escalada,escalada_horizontal,horizontal,presenta,presenta-su-primer,primer,primer-disco,disco,sefo,austin,rock,pop,vac\u00edo,blastro,tags",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/dailymotion.com/2014/03/sefo-guitarreada-ac%C3%BAstica",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/en/search/escalada+escalada/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1ign8n_sefo-guitarreada-acustica_latino",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1ign8n_sefo-guitarreada-acustica_latino"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/sefo-lento-ac%C3%BAstico": {
            "title": "Sefo - Lento Ac\u00fastico...",
            "snippet": "Sefo presenta su primer disco solista Escalada Horizontal. El madrile\u00f1o integra la banda de Franco De Vita, acaba de mudarse a Austin y lanza su propio repertorio Rock-Pop. Mira Lento en exclusiva por Blastro2. Author: Blastro2Tags: Madrid Show en...",
            "date": "2014-03-20",
            "author_name": "Blastro2",
            "categories": "escalada",
            "tags": "exclusiva,exclusiva-por,por,mira,mira_lento,lento,lanza,lanza-su-propio,propio,propio-repertorio,repertorio,acaba,acaba-de-mudarse,mudarse,franco,franco_de_vita,vita,madrile\u00f1o,madrile\u00f1o-integra,integra,integra-la-banda,banda,escalada,escalada_horizontal,horizontal,presenta,presenta-su-primer,primer,primer-disco,disco,ac\u00fastico,sefo,austin,rock,pop,blastro,tags",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/dailymotion.com/2014/03/sefo-lento-ac%C3%BAstico",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/en/search/escalada+escalada/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1ign0o_sefo-lento-acustico_latino",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1ign0o_sefo-lento-acustico_latino"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/sefo-postales-de-la-gran-v%C3%ADa-espa%C3%B1ola": {
            "title": "Sefo - Postales de La Gran V\u00eda espa\u00f1ola...",
            "snippet": "Sefo es el nombre de escenario de Jos\u00e9 Barrag\u00e1n, un Madrile\u00f1o radica en Austin Texas que acaba de lanzar su primer disco solista, Escalada Horizontal. Conoce de cerca al pr\u00f3digo guitarrista que gira por el mundo integrando la banda de Franco De...",
            "date": "2014-03-20",
            "author_name": "Blastro2",
            "categories": "escalada",
            "tags": "que,por,mundo,banda,escalada,escalada_horizontal,horizontal,acaba,primer,primer-disco,disco,austin,sefo,madrile\u00f1o,franco",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/dailymotion.com/2014/03/sefo-postales-de-la-gran-v%C3%ADa-espa%C3%B1ola",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/en/search/escalada+escalada/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1igmpk_sefo-postales-de-la-gran-via-espanola_latino",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1igmpk_sefo-postales-de-la-gran-via-espanola_latino"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/sefo-vac%C3%ADo-ac%C3%BAstico": {
            "title": "Sefo - Vac\u00edo Ac\u00fastico...",
            "snippet": "Sefo presenta su primer disco solista Escalada Horizontal. El madrile\u00f1o integra la banda de Franco De Vita, acaba de mudarse a Austin y lanza su propio repertorio Rock-Pop. Mira Lento y Vac\u00edo, en exclusiva por Blastro2. Author: Blastro2Tags:...",
            "date": "2014-03-20",
            "author_name": "Blastro2",
            "categories": "escalada",
            "tags": "exclusiva,exclusiva-por,por,mira,mira_lento,lento,lanza,lanza-su-propio,propio,propio-repertorio,repertorio,acaba,acaba-de-mudarse,mudarse,franco,franco_de_vita,vita,madrile\u00f1o,madrile\u00f1o-integra,integra,integra-la-banda,banda,escalada,escalada_horizontal,horizontal,presenta,presenta-su-primer,primer,primer-disco,disco,vac\u00edo,ac\u00fastico,sefo,austin,rock,pop,blastro,tags",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/dailymotion.com/2014/03/sefo-vac%C3%ADo-ac%C3%BAstico",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/en/search/escalada+escalada/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1igmdc_sefo-vacio-acustico_latino",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1igmdc_sefo-vacio-acustico_latino"
        },
        "dailymotion.com/2014/03/luis-miguel-escalada-golazo": {
            "title": "Luis Miguel Escalada golazo...",
            "snippet": "In the Copa Libertadores clash between Emelec and LeonAuthor: omnisport-ukTags: Escalada golazo Copa Libertadores Highlights Luis Escalada Football Miguel Global Football Luis Emelec Posted: 12 March 2014Rating:: 0...",
            "date": "2014-03-12",
            "author_name": "omnisport-uk",
            "categories": "football,escalada",
            "tags": "between,escalada",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/dailymotion.com/2014/03/luis-miguel-escalada-golazo",
            "resource_url": "http://www.dailymotion.com/rss/relevance/lang/en/search/escalada+escalada/0?af=1",
            "source_url": "http://dailymotion.com/video/x1ghfjk_luis-miguel-escalada-golazo_sport",
            "img_url": "http://www.dailymotion.com/thumbnail/video/x1ghfjk_luis-miguel-escalada-golazo_sport"
        }
    }
}