{
    "meta": {
        "portal_name": "escalada",
        "language": "en"
    },
    "schema": {
        "html:portal": "http://en.recuweb.com/escalada/",
        "graph:videos": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/videos.json",
        "graph:news": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/news.json",
        "graph:blogs": "http://en.recuweb.com/graph/v1.0/escalada/escalada/blogs.json"
    },
    "items": {
        "mundo.sputniknews.com/2015/04/el-papel-asignado-a-espa%C3%B1a-por-la-otan-aumenta-escalada-militar": {
            "title": "El papel asignado a Espa\u00f1a por la OTAN aumenta la escalada militar, seg\u00fan... - Sputnik Mundo...",
            "snippet": "El papel asignado a Espa\u00f1a por la OTAN aumenta la escalada militar, seg\u00fan...Sputnik MundoEl papel asignado a Espa\u00f1a por la OTAN en su \u00faltima cumbre y denunciado hoy por movimientos antibelicistas supone un peligroso aumento de la escalada...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escalada",
            "tags": "aumento,hoy,\u00fal,mundo,espa\u00f1a,por,otan,escalada,militar",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/mundo.sputniknews.com/2015/04/el-papel-asignado-a-espa%C3%B1a-por-la-otan-aumenta-escalada-militar",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://mundo.sputniknews.com/politica/20150423/1036734414.html"
        },
        "prensa-latina.cu/2015/04/escalada-de-conflicto-yemenita-deja-severo-impacto-humanitario-prensa-latina": {
            "title": "Escalada de conflicto yemenita deja severo impacto humanitario - Prensa Latina...",
            "snippet": "Escalada de conflicto yemenita deja severo impacto humanitarioPrensa Latina23 de abril de 2015, 11:26 conflicto yemenita deja severo impacto humanitario Naciones Unidas, 23 abr (PL) En las \u00faltimas cuatro semanas de conflicto en Yemen, m\u00e1s de mil...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escalada",
            "tags": "semanas,las,\u00fal,escalada,abr",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/prensa-latina.cu/2015/04/escalada-de-conflicto-yemenita-deja-severo-impacto-humanitario-prensa-latina",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=3740751&Itemid=1"
        },
        "eldia.com.bo/2015/04/espa%C3%B1a-rechaza-escalada-de-insultos-venezuela-el-d%C3%ADa": {
            "title": "Espa\u00f1a rechaza escalada de insultos de Venezuela - El D\u00eda...",
            "snippet": "El D\u00edaEspa\u00f1a rechaza escalada de insultos de VenezuelaEl D\u00edaEl Gobierno espa\u00f1ol expres\u00f3 ayer su firme rechazo a la \"escalada de insultos, calumnias y amenazas\" del presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, dirigidas contra Espa\u00f1a y sus...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escalada",
            "tags": "dirigidas,nicol\u00e1s,maduro,calumnias,calumnias-amenazas,calumnias-amenazas-del,amenazas,amenazas-del,amenazas-del-presidente,del,del-presidente,presidente,espa\u00f1ol,espa\u00f1ol-expres\u00f3,expres\u00f3,firme,firme-rechazo,rechazo-la-escalada,escalada,escalada-de-insultos,insultos,gobierno,espa\u00f1a,venezuela",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/eldia.com.bo/2015/04/espa%C3%B1a-rechaza-escalada-de-insultos-venezuela-el-d%C3%ADa",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://eldia.com.bo/index.php?c=Internacional&articulo=Espana-rechaza-escalada-de-insultos-de-Venezuela&cat=360&pla=3&id_articulo=170194"
        },
        "ultimahora.com/2015/04/fuerte-intervenci%C3%B3n-del-banco-central-logra-poner-freno-a-escalada-d%C3%B3lar": {
            "title": "Fuerte intervenci\u00f3n del Banco Central logra poner freno a escalada del d\u00f3lar - \u00da...",
            "snippet": "\u00da intervenci\u00f3n del Banco Central logra poner freno a escalada del d\u00f3lar\u00da esta se\u00f1al que el mercado esperaba desde hace semanas, el mercado logr\u00f3 calmarse de alguna manera, con lo que se fren\u00f3 la escalada de la divisa estadounidense, que se...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escalada",
            "tags": "con,semanas,del,escalada,que",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/ultimahora.com/2015/04/fuerte-intervenci%C3%B3n-del-banco-central-logra-poner-freno-a-escalada-d%C3%B3lar",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://ultimahora.com/fuerte-intervencion-del-banco-central-logra-poner-freno-escalada-del-dolar-n890331.html"
        },
        "sipse.com/2015/04/preparan-competencia-de-escalada-en-canc%C3%BAn": {
            "title": "Preparan competencia de escalada en Canc\u00fan -...",
            "snippet": "competencia de escalada en Canc\u00fa acuerdo con los responsables de la nueva escuela Lol Tun Escalada, Mauricio Goytortua y Diego Ben\u00edtez, el costo de la competencia ser\u00e1 de 200 pesos por persona. El cupo es limitado para entre 50 a 70 personas.",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escalada",
            "tags": "entre,diego,escalada,con,nueva,por",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/sipse.com/2015/04/preparan-competencia-de-escalada-en-canc%C3%BAn",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://sipse.com/novedades/alistan-competencia-de-escalada-en-cancun-148315.html"
        },
        "es.investing.com/2015/04/tokio-sigue-su-escalada-gracias-al-optimismo-sobre-resultados-empresariales-espa%C3%B1a": {
            "title": "Tokio sigue su escalada gracias al optimismo sobre resultados empresariales - Espa\u00f1a...",
            "snippet": "Espa\u00f1aTokio sigue su escalada gracias al optimismo sobre resultados empresariales Espa\u00f1aTokio, 23 abr (EFE).- La Bolsa de Tokio volvi\u00f3 a cerrar hoy por encima de los puntos, su mejor marca en los \u00faltimos 15 a\u00f1os, espoleada por las buenas...",
            "date": "2015-04-23",
            "categories": "escalada",
            "tags": "las,\u00fal,volvi\u00f3,hoy,sobre,escalada,espa\u00f1a,abr,por",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/es.investing.com/2015/04/tokio-sigue-su-escalada-gracias-al-optimismo-sobre-resultados-empresariales-espa%C3%B1a",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://es.investing.com/news/noticias-del-mercado-de-valores/tokio-sigue-su-escalada-gracias-al-optimismo-sobre-resultados-empresariales-265967"
        },
        "granma.cu/2015/04/escalada-al-everest-del-pensamiento-granma-internacional": {
            "title": "Escalada al Everest del pensamiento - Granma Internacional...",
            "snippet": "Escalada al Everest del pensamientoGranma InternacionalAccionar s\u00f3lido, victorias sobre Rusia y los anfitriones armenios, verdaderos tanques del ajedrez, y convincente 3-1 a costa de Egipto han posibilitado la escalada sin piedad y en solitario de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "escalada",
            "tags": "del,sobre,escalada",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/granma.cu/2015/04/escalada-al-everest-del-pensamiento-granma-internacional",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://granma.cu/deportes/2015-04-22/escalada-al-everest-del-pensamiento"
        },
        "voltairenet.org/2015/04/escalada-de-estados-unidos-y-la-otan-en-europa-red-voltaire": {
            "title": "Escalada de Estados Unidos y la OTAN en Europa - Red Voltaire...",
            "snippet": "Red VoltaireEscalada de Estados Unidos y la OTAN en EuropaRed VoltaireLa tensi\u00f3n militar va en aumento en Europa, donde la OTAN multiplica las maniobras b\u00e9licas alrededor del territorio ruso. Con el incre\u00edble despliegue militar de esos juegos de...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "escalada",
            "tags": "militar,las,del,tensi\u00f3n,aumento,escalada,otan,con",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/voltairenet.org/2015/04/escalada-de-estados-unidos-y-la-otan-en-europa-red-voltaire",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://voltairenet.org/article187401.html"
        },
        "el-carabobeno.com/2015/04/espa%C3%B1a-rechaz%C3%B3-escalada-de-insultos-maduro-el-carabobe%C3%B1o": {
            "title": "Espa\u00f1a rechaz\u00f3 escalada de insultos de Maduro - El Carabobe\u00f1o...",
            "snippet": "El Carabobe\u00f1oEspa\u00f1a rechaz\u00f3 \"escalada de insultos\" de MaduroEl Carabobe\u00f1oEl Gobierno espa\u00f1ol expres\u00f3 este mi\u00e9rcoles su firme rechazo a la \"escalada de insultos, calumnias y amenazas\" del presidente de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, dirigidas...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "escalada",
            "tags": "calumnias,calumnias-amenazas,calumnias-amenazas-del,amenazas,amenazas-del,amenazas-del-presidente,del,del-presidente,presidente,espa\u00f1ol,espa\u00f1ol-expres\u00f3,expres\u00f3,firme,firme-rechazo,rechaz\u00f3,rechazo-la-escalada,escalada,escalada-de-insultos,insultos,gobierno,espa\u00f1a,maduro,venezuela,nicol\u00e1s,dirigidas",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/el-carabobeno.com/2015/04/espa%C3%B1a-rechaz%C3%B3-escalada-de-insultos-maduro-el-carabobe%C3%B1o",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://el-carabobeno.com/internacional/articulo/103046/espaa-rechaz-escalada-de-insultos-de-maduro"
        },
        "lanueva.com/2015/04/espa%C3%B1a-rechaz%C3%B3-la-escalada-de-insultos-venezuela-y-llam%C3%B3-a-consultas": {
            "title": "Espa\u00f1a rechaz\u00f3 la escalada de insultos de Venezuela y llam\u00f3 a consultas a... - La Nueva...",
            "snippet": "La Nueva ProvinciaEspa\u00f1a rechaz\u00f3 la \"escalada de insultos\" de Venezuela y llam\u00f3 a consultas a...La Nueva ProvinciaLa tensi\u00f3n diplom\u00e1tica entre Espa\u00f1a y Venezuela volvi\u00f3 a subir hoy con la decisi\u00f3n de Madrid de llamar a consultas a su...",
            "date": "2015-04-22",
            "categories": "escalada",
            "tags": "volvi\u00f3,hoy,con,tensi\u00f3n,entre,rechaz\u00f3,escalada,escalada-de-insultos,insultos,espa\u00f1a,venezuela,nueva,madrid",
            "recuweb_url": "http://en.recuweb.com/escalada/lanueva.com/2015/04/espa%C3%B1a-rechaz%C3%B3-la-escalada-de-insultos-venezuela-y-llam%C3%B3-a-consultas",
            "resource_url": "http://news.google.com/?hl=en&q=escalada%2Bescalada&output=atom&nord=1",
            "source_url": "http://lanueva.com/el-mundo/809095/espana-rechazo-la-escalada-de-insultos-de-venezuela-y-llamo-a-consultas-a-embajador.html"
        }
    }
}